屌你老味，封站咪係自己個區玩囉，十一仲有成個月，有排玩

唔好以為拉哂班有名有姓既
封哂港島區啲港鐵站(未fc)
搵人做場大龍鳳
就以為嚇到香港人，你封站咪係自己個區搞，十八區一齊搞仲有noise
我落樓下買碗魚蛋粉就唔信夠薑開槍射鳩我，又唔撚係戒嚴，我真係好驚你唔開槍呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

入去幫中學生手足手
最好幫手推推推

[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

開槍丫，好撚威㗎嘛

去唔到cwb誠品，唯有去尖咀個間睇書囉

認真講只要聽日港鐵封站我哋就可以轉模式

冇錯聽日大家記得轉模式！

其實分散哂行街仲煩撚過集中係一個地方搞

請大家download pokemon go

條7 婆越想10 月前搞掂
我地越唔可以俾佢得逞

佢有deadline 我地冇

我地10 月 1 日 先同佢地18 區賀蟈慶

18區遍地開花

Pish